有無試過一見到個個人就知道係對的人？

聽就聽得多，成日話咩你一見到個個人，就會知係對的人，想同佢一世走落去......

有無巴絲分享下經歷，你憑咩知道佢就係個個人？

睇樣咋掛

ff 少陣

動漫就大把....現實冇錢冇樣，咩都係錯

堅係聽得多......成日問d人點解要同另一半結婚，多數都話一開始見到佢就知道係佢

結左婚講咩都得啦

又或者每次鐘意嗰個人你都會覺得係
你肯定結咗婚就係happy ending ?

狗公咪係 你條女比人溝兩咪當佢係
即使你地經歷左咁多

通常一識嗰下就覺得好啱嗰個都唔會一齊到耐
只係對方有一點好吸引自己 感情投入得太快唔係好事
好易出現熱情過後變淡 啲問題浮晒出黎 一係就會出軌 一係就變左唔捨得都焗住要分開
反而慢慢建立既感情先會細水長流 一生一世
不過時下年輕人都係速食多 冇人會同你慢慢了解 由朋友做起 媾一個月唔到手就轉下個